人行：利率過低或導致「資源錯配」及「脫實向虛」

人行：利率過低或導致「資源錯配」及「脫實向虛」
2020-08-06 HKT 22:09

"人行發布第2季度貨幣政策執行報告，指出部分發達經濟體實施零利率甚至負利率政策，但政策效果不及預期.......認為利率過低會導致「資源錯配」及「脫實向虛」等負面影響。"

"人行指出，今年以來堅持實施正常貨幣政策，保持利率水平與中國發展階段及經濟形勢動態配合，本外幣利差處於合適區間，人民幣資產吸引力上升。 "

咁你咪加息囉。屌你

教緊美國佬

慳的啦人行，以你地支那人既特性，乜鳩實業都可以俾你搞到虛鳩晒，咁投資係邊度有閪分別咩，正宗世界毒瘤。